哇屌，今日搭岩個的士佬同時橦左6部電話係前面

揸車既時候係咁望住呢app想接單，政府幾時立法規管的士佬邊揸車邊玩app搶生意呢啲風氣

試過10部

第一次搭的士？

集非成是

係啊，點啊？